發現我呢排係愚樂台好似被針對,有無人有頭緒?

禾刀系==

po埋d男人婆唔針你針who==

你返飲食店啦，嗰度先係你主場

飲食台

非

無錯
佢要返舖頭

愚樂台D手足好唔講道理

無人想理你 但又成日見到你

而家睇post名已經知係你條基佬開

值得買嗎？蘋果Airpods第二代開箱測試連線速度、效質、延遲, Apple iPhone 使用者必 ...

快撚啲死na 您

TB 低質po

無 我都唔明點解如此高質會員都比人針對

是

別看得自己那麼高

我同老闆一樣
高汁會員永遠比人JER